史達寧定韋碧克勁啲

門前失機嚟計

？